ITZY Yeji禮志 馬蹄露

dllm

笑死

黑itzy?

驗眼啦

即係馬蹄露削返塊面再化個妝都可以好靚

又黑?

又幾似

睇錯露駱駝蹄。。。

未整之前

真

支持層主

馬蹄露好樣啲

harsh

禮志qq

下 唔似==

想睇yeji格甩底